有無Androp 同好？（band)

好鍾意vocal 把聲
有時覺得啲歌好似radwimps 初期既風格
ふたりごと嗰陣咁
唔係出名 但係因為之前vocal寫作一首歌俾Aimer «カタオモイ»所以多左人認識

歌詞好sad

比較rock

chorus之前有啲好似radwimps feel

終於有人討論
最鐘意BGM

係啊 ！我到好開心原來有人聽
好像無咩人講啊嘛 咪睇下呢都會唔會有人都聽

好鍾意首 memento mori

我都係啊！其實我係因爲聽開Aimer 所以識翻Androp!
佢啲把聲好夾 希望睇到佢哋live一齊唱

missing
ghost
yeah!yeah!yeah!
astra nova

另外幾鐘意呢次miwa同內澤崇仁既合作live

(原唱係miwa feat坂口健太郎)
唔洗形容androp主音把聲 但一聽就會知係佢

yey!!
原來佢都有同miwa 一起唱過？
佢把聲好容易認 希望遲啲會多啲人知道佢地

雖然唔算迷androp
不過都有聽佢地
有冇歌可以介紹下

UtaUtai no Karasu

以上post嗰啲 同埋合唱既mementomori
shout
ありがとう
Ghost
Root

RADWIMPS迷？

對
不過我咩都聽，唔只radwimps
好多post 都見到我

我都好鍾意聽rad!
ふたりごと
ラストバージン
ピクニック同埋遠恋等等

不過去唔都佢地香港嗰張演唱會 唯有買DVD

所以一聽androp就聽到rad
我由前前前世入坑
最鐘意會心之一擊，君同青同羊，少年jump，反而me me she，DADA 個堆唔太識欣賞

我係有心論嗰陣時
有啲歌我都唔係好鍾意 不過我好鍾意佢填啲詞

點解一聽androp 就聽到radwimps?

androp 某啲歌同rad有啲似
不過唔知歌名

我開頭都有小小因為咁鍾意左androp

出咗首新歌 hikari 日劇ed
好撚正

終於多左人聽啦！以前嗰啲都好jeng㗎

推下先

佢地真係好正
Missing
Shout
Astra Nova
Sleepwalker
Ao

幾時到佢地嚟香港

Hanabi
Puppet

應該就來到佢架啦 不過通常啲樂隊都係佢咗台灣先

有冇啲同BGM差唔多風格？BGM段間奏好Sigur Ros